嗚～～點解將真心當視藝？🤯🎨🖍

張國榮首monica個年代，視藝仲叫緊美術或者美勞架喎
將真心當美術會唔會適合啲

up乜9？

唔明上一頁就可以了

想當初太自慰

識野

你已有烏龜?

方知他碌野，個頭似似烏龜

你以往教我教我摸你陰蒂？

只可惜初生之狗幫你奶閪

碌賓周即刻即刻將你砌低

等聽全首

好多謝巴打佢啟發了我
求其填又錯 甜詞迎合了你班老細

Fuck , fuck, fuck, fuck monica!

好多謝一天你屌爆了我

強帖留名

推

好過陳詠謙

幫推

你個名